冇人可以阻我做gym 我要同武肺共存亡

如題

push

又唔見流感高峰期封gym

冇得做gym 同條鹹魚有乜分別

just a flu

係班廢柴船頭驚鬼，船尾驚賊